---
title: IMDLN - Mentoring 10 Juli 2012
date: 2012-07-10
categories:
- laporan
- mentoring
- Human Rights Blogger Award
layout: laporancmb
---

* Dari [Heru Tjatur](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Heru_Tjatur) kepada [Adiani Viviana](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Adiani_Viviana) via surel subyek: Perubahan Pencairan Hadiah IHRBA

Dear mBak Diani,

Secara prinsip, jika memang ada halangan dan kepentingan lain yang lebih tinggi, kami dari ICTWatch tidak keberatan. 
Karena perubahan itu tidak membawa perubahan nilai anggaran. Pertanyaan baliknya, pada saat
penentuan hadiha fieldtrip itu ada pertimbangan atau dampak khusus yang diharapkan dari bentuk fieldtrip tersebut.

Begitu response dari ICTWatch...

--tjatur

**Balasan**

* Dari [Adiani Viviana](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Adiani_Viviana) kepada [Heru Tjatur](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Heru_Tjatur) via surel subyek: Perubahan Pencairan Hadiah IHRBA

Makasih Mas Tjatur, sudah merespon email kami.

Pertimbangan khusus banget si ndak ada Mas. Memang si dengan harapan, setelah field trip yang bersangkutan akan menuliskan 
pengalamnnya khusunya terkait isu-isu hak asasi manusia, yang dia jumpai. Perlu kami sampaikan, bahwa untuk pemenang khusus, 
hadiahnya cuama fieldtrip itu saja. Berbeda dengan yang kategori umum yang berupa uang tunai dan satu unit macbook.

Kalau begitu mohon kebijakan agar kami bisa eksekusi, dan menyusun laporan final.

Salam,
Diani
